香港示威已成歷史...我地輸左了

睇秦國話向香港借鏡, 但睇下警權同國安法, 我地已再無法示威了,.,..
我地呢代人經歷了香港最後一輪反抗, 就正式玩法
輸左成個香港.,....
大陸一直無當過你香港係自己人, 次次俾香港既所謂著數, 其實大陸自己得益仲大
根本係搵香港人笨+玩爛香港就搵深圳取代
所謂唔洗上繳稅金, 其實咪各行各業簡晒中國公司承包工程
所謂自由行幫香港, 其實係俾大陸人買正貨
所謂亞投行, 其實係癡香港既金融地位洗黑錢
所謂既輸入英才俾香港, 其實係霸晒各行業既管理層位置唔俾你反共
所謂既大灣區發展, 其實係呃你上去開舖/買樓, 再博你唔識潛規則搵你笨呃錢

輸b 又輸

攬炒已成功，做乜咁灰？

上年晚晚睇直播18區開戰好正

咁言下之意
泰國如果今次咁撚勁都推翻唔到極權
香港憑乜?

明明就係贏到開巷，話過攬炒就要有攬炒既決心

炒左d咩?班垃圾高官 狗日日風流快活
股樓無冧過

泰國如果失敗
大家一齊做港豬囉一係

係, 班狗仲日日UN UN 腳咁拉人亂告
根本係無成本任做

股同樓反映唔到真實情況

有玩開股市既人都知 股市係大陸操控
上幾年 每次美國公布貿易戰個日既中午 港股都會V彈急升
好多人買跌奶晒野
造市呢D野你唔知?

樓更加
因為人人都經歷過03年沙士 08年金海 個個都儲落一堆錢想買樓
咁岩上年反送中 樓價跌少少 就全部儲左錢既人狗衝
你想佢大跌都難啦

我淨係知真實情況同連登情況兩回事

你要贏定要睇戲呢？

除非美國出兵，否則輸硬。完。
唔通靠食黄店玩twitter就可以消滅支共，咪白痴啦。

連登?睇下笑下好啦
真係出去抗爭既 好多都笑9連登
主要全部係TG 根本連登算叫烏合之眾
我都係上黎HEA下9下先
抗爭既野 諗都唔好諗
尤其係行動POST

TG 仲有啲全民議政, 建立民間議會
好撚中二病

比起連登個氣氛好好多其實
連登除左可以玩鬥黃 仲可以鬥到D咩
我好黃好黃

認真講一次，而家啲股樓大鑊到 hi hi，唔係睇股「價」，而係量寬咗咁多之後，啲港股一啲都升唔到，睇返美股，就升到 hi hi。

好嘅角度去諗
唔係支共推國安法，英國點會幫BNO平權？本來就是近乎不可能的事
之前真係戥香港年輕人慘，得本HKSAR passport，移民支國永遠都唔會有當地人既福利，成世就要困喺香港呢個彈丸之地，永遠都要做地產商既奴隸
睇下而家澳洲美國加拿大都肯企喺我哋嗰邊就知

你以為會贏就真係太天真

呢位ching一日輸幾次係咩玩法

因為已經成功止暴制亂

咁講啦

由共產黨成立既個一日開始，都係一隻好識呃人同識講人鍾意聽既野既魔鬼，比蘇聯更癲既權力魔鬼.

唔係只係香港人被昆，有好多19世紀初既傳教士，大中華都被佢昆 對呢個東方世界充滿太多浪漫既幻想. 當時都冇人明白點解蔣介石明明應該抗日又心神不定要防範共產黨，覺得蔣介石冇用同貪婪，又覺得呢條友係法西斯 etc.
再到之後海量財團為左賺盡呢個龐大人口既錢自欺欺人話自由貿易可以為中國帶黎民主

當然，香港人係應該好早就要抵抗 但英殖建設左一個太幸福既溫室 冇諗咁多野，全世界發大財都冇諗咁多野. 香港好好運有肥彭設防先頂到今日. 其他殖民官其實都係聽中共唔好民主化咁多，澳門神速赤化就見到殖民國放棄守護係幾快就同化, 統戰部既威力有幾強.

所以...係 我地好幾代都防範不足，但成個世界既思維,整個時代都錯左好多好多年. 中國共產黨好似似曾相識既敵人，但佢地套路，規模其實係前所未見. 依家係歷史性既時間.

而家只係用限聚令限制港人集會，中國根本經濟唔掂，如果生活受困人民好大可能反抗，應該要撥下火......

講咗幾多年

一切等美國總統選舉結果出左再講，侵侵贏到就可以籌備再戰，但要明刀明槍借英美手直接靠佢哋嘅軍力進攻香港，包括用飛彈射香港黨政軍警設施，仲有派海軍陸戰隊登陸，派坦克進攻全港各要塞，直接瓦解港共所有力量。

靠支那人自己内亂就死得，奴才嚟嘅

如果比China Joe贏咗嘅話，確實我諗唔到有咩可以做。

你想講日日都咁多手足比狗咬好正？

睇戲

屌你老母閪
祝你生生世世落地獄贖罪

攬炒? 炒到你d乜?
淨係班前線比人當condom

手

香港人大部份都唔想付出

你去示威啦
我返工呀

輸B

炒死左自已同自已人
所以應該叫自炒派

現場仲震撼 你唔落場?
睇直播好過癮?

港共vs香港人， 已收皮，輸哂
中共vs 西方 ， 抗爭中

現實就係咁

加快比世人認清中共面目
事關之前幾十年佢地掩飾得好好
乜野「中國夢」呃左幾代人
而家係將困境浮面

並唔係表面真正既富強穩定
其實內裡十分腐敗

其實呃過邊個？
全世界都知痴中共就係為咗搵食賺錢，以前係，而家係，以後都係
反而呢一年既美國令人大開眼戒

係
多謝自炒派

唔覺得會輸喎

攬炒係咁架啦，你都無本錢再同人地磨啦，嚴格來講你成功咗

認輸師今次係講得幾有道理

炒左手足？ 對家炒左啲咩？幾時驚過？

啱呀，明明就係贏到開巷
樓主白癡唔識睇形勢

暴露左了冷氣軍師

佢除左輸之外其實冇其他技能

你認真就輸了

Blocked

BNO visa 已是重大的勝利

出親都係輸po

認輸啦

屌你老母
唔好拉埋「我地」黎講
引戰狗

躝啦5毛 唔撚洗帶風向

失敗師

差佬開ot計計埋埋肯定過十萬，咁叫攬炒

冷氣涼唔涼呀正你老母
坐係到就會贏？

想問贏左啲咩咁巴閉？

咁我都認真講一次，股同樓係市民大眾既錢，炒左大家受苦
班官同Popo個個賺大錢， 咁係咪炒錯左呀

主要都係科技股做領頭羊，要比就用DJI比

最少出去做吓街坊

啱啱。都睇唔到輸左啲咩
if we burn, you burn with us...
gogogo, harder and harder

兒登仔只係睇今日
搞死一個政權 唔通一日就得?
學你地咁講 D美國人打二戰
係唔係日日都要話
"其實日本仔日日大炒美軍 美軍要輸了"

你無花生食就走出嚟放負？

認輸師

無計 輸就要認

睇直播
無出過去仲大大聲聲講

認真
問下自己做左d乜

衰啲講句
香港人唔值得有民主

輸你老母

比較一年 DJI 高過 HSI 15%，你想 up 乜？

仲有去app台 pad post扮普通acc